有無人幫襯過Coursehero?

如題

認真有

好伏

Matt哥

只可以話除非你sure coursehero啲source係有用先好買
otherwise 真係唔值

渣ga

here, 出貓ge朋友

毛